香港人就係咁低質！

請正評

大家入嚟畀個正評就可以眾人皆醉我獨醒啦

其實咁多人中標題黨計
不如索性冇內容吧啦
大家都係想踩下港啫
我先
香港人同中國人一樣
香港人自以為是優越

55

畀個正評你就唔係低質香港人㗎啦
畀咗未？
如果你畀負評就係唔識反省

要反省

又到支那狗唱衰香港人時間